【友人送祝福】李兆基再婚，「田雞」田啟文：真係值得恭喜

2019年02月18日
【友人送祝福】李兆基再婚 田雞：真係值得恭喜
建立時間 (HKT): 0218 16:45

圈中人紛紛送上祝福！

現年69歲、專扮「惡人」旳資深演員李兆基，今日被《蘋果》獨家踢爆於2月12日入紙註冊，與58歲女伴邱巧貞拉埋天窗，基哥婚姻狀況一欄寫報稱「離婚」，覓得第二春，消息一出，圈中朋友都戥基哥開心。

基哥好友田啟文（田雞）今日短訊回覆《蘋果》，他說：「咁開心，真係要值得恭喜，祝佢身體健康，百年好合，永結同心。」田雞表示雖不認識新娘，但仍會送上真摯祝福。田雞事後再在電話中說:「佢上次手術成功，我都未恭喜佢，我一直忙鄭中基演唱會，咁開心結婚，我晏啲打畀佢，佢健康應該恢復咗，人逢喜事，身體健康，小登科。」

跟李兆基一樣專拍江湖片的陳惠敏，對於李兆基結婚消息感到很愕然，陳惠敏在電話說：「李兆基，佢病喎！我唔知佢結婚，恭喜佢，我而家唔得閒。」即匆匆收線。